【清唱】尼古丁

巴絲們比啲意見

咬字唔正

邊個字唔正？

陳奕迅+洪卓立 feel
把聲好聽

唔清唱呢？

多謝

唔識錄歌

把聲幾似Eason，改善吓音準，同埋唞氣，會好啲

thx
會改善下

唔識評 但好好聽
巴打加油！

多謝你

清唱同有background可以差好遠
建議你可以試下隊個background音樂入去
cooledit pro係個唔錯嘅入門程式

同意上面講抖氣問題，斷位好怪
但你把聲好啱清唱

多謝你
啲抖氣位成日搞錯哂

玩唱K app

* 清唱有個問題係自己起個 key 同 tempo
好容易中間走甩左 / 偷多左抖氣位自己唔覺就聽落好似好聽
同埋無伴奏音樂無得睇埋成首歌 expression 同 build up..
利申 鳩UP